點解Curry咁勁都無FMVP?

點解Curry攻擊力咁強都要打後衞？